BTS稱永記朝鮮戰爭韓美共同經歷 內地網民轟辱華：「滾出中國」

Source:HK01

10月11日，韓國男子組合防彈少年團（BTS）對韓美關係做出貢獻獲得范佛里特獎（James A. Van Fleet Award）。其在發表感言時表示，會銘記朝鮮戰爭中，美國和韓國共同經歷的苦難歷史。

相關發言被中國網民轉發至微博等內地社交平台，許多內地網民指BTS發言不當，侮辱了朝鮮戰爭中的中國人民志願軍，相關消息更登上微博熱搜。有BTS粉絲稱「國家面前無偶像，希望大家牢記」，還有網民表示，防彈少年團「可以滾出中國市場了」。

國家面前無偶像，希望大家牢記
防彈少年團「可以滾出中國市場了」

BTS出新歌

支麻人：真香

雖然文在寅奶共，不過韓國人好憎中共

造召全球ARMY 征討中國

韓國民間好撐香港人抗爭
真係剩係總統奶共

防彈已經有歐美市場
洗撚理你中國市場

真
後生仔都唔太中意中國
但因為佢地嘅議員親中嘅就唔傾向韓國大財團，唔親中嘅就傾向大財團
韓國民間比起憎中共，更想要一個議員/政府係幫到自己，而唔係幫啲大財團
所以搞到民間反共，但啲官就奶共